OKTA 幫人儲存密碼都1800億?

本文經刪減

先看介紹影片

Okta is a leader in the cloud-based online identity management, a set of tools used to allow access. The company has seen strong growth over the years, driven by technology, strong customer growth and retention, account growth and investment in sales. Okta’s technology is rated among the best, as analyzed by Gartner.

面對問題:
1. 估值極高，一旦收入成長下降，股價會大幅下降，甚至只有６０％
2. 已經競爭對手出現，但OKTA已經同不少大企業建立合作關係
3. 受惠COVID，WFH令更多人使用
4. OKTA起同類公司當中最貴，客戶起經濟唔好既時候，通常會推遲購買軟件服務

2020 Q1 Earning Report (2020-05-28)
收入: $182.9M 46% YOY
淨虧損: Non-GAAP $8.1M ,上年同季 $21.4M
現金流: $29.8M ,上年同季 $13.2M
大公司客戶(100K): 1580 38% YOY
客戶存留率: 121%

公司預期 2020 Q2
收入: 185M to $187M 32%-33% YOY
淨虧損: Non-GAAP $5-4M

Source:
Okta: The Risk-Reward Is More Favorable Than You Think @SA

我公司就係用okta
係有用但完全唔明佢咁都可以值咁多錢
技術成本極低，極易被replace

我冇用過 但技術算低咩
我就咁睇下 要同其他人做partnership 同integration
例如cyberark 果啲 應該都有市場

我諗呢個係極大部份人既問題,包括我
不如你講吓平時用有咩特別之處?any bug etc?
有冇類似軟件?

佢唯一可以繼續搶領導地位就係靠同人PARTNERSHIP
佢自己個USER BASE 大, 會有更多公司同佢PARTNER, 因為可以順便SELL 埋果間公司既SERVICE, 我估佢遲D 收PARTNERSHIP 既費用仲多過我地哩D END USER
技術來講我冇好DETAILS 睇佢所有DOC, 就咁睇都係好多已有既野, 唔係D 咩新技術

公司前排轉左, 其實係咪即係手機認證
想問有咩咁特別

冇咩特別之處, 只係一個PORTAL 做LOGIN
然後極量多唔同PARTNER 左既SERVICE
我公司個OKTA 入面成50-60個SERVICES, 真係會用到既只係得4-5個 (可能我薯仔)

市值同DOCU相近，走勢都幾似。樓主覺得兩間都高估？

大把cloud股破曬頂添,
估值高就肯定,只係唔代表一定會跌姐
btw 成長高估值相對高,但呢隻呢個成長的確唔值咁貴,只係E家WFH雞犬升天

ZM都係啦

你老母就儲密碼 再做過功課啦
利申用家

呢標題諗住農場D嘛
巴打不仿分享吓吖

佢可能講緊cyberark

人地做iam嘅唔係save password咁簡單
雖然市場上有好多競爭 但現時技術上最好嘅係okta
詳情睇你貼個gartner report
不過唔穩陣就真嘅 單一業務

樓主係咪入左好多put
咩股係連燈出完post都唔識郁或者跌返

果D我會叫做妖股
我只係好單純分享成長高既科技公司,冇建議人ALL IN